去英領，守灰磚

再請廣傅

我地唔係想故弄玄虛
係怕有變數

經過我哋小組開會
決定都講多啲

呼籲大家到英領原因，因為我哋係英國戰線
我哋小組係英國見過mp
Mp話只要有一百人內填飽灰磚
係十二月大選後會視香港正面對人道危機處理
但mp話真係要夠人先證明到有人道危機

所以最後英政府點做
睇大家留守意志

Source： Facebook Page -
Descendants of Victoria City

PUSH

推

加油

多謝大家幫手推

唔理有無用，唔好捉鬼住。
英國戰線點都要keep

推左先

[緊急!!!]1128 保護理大手足 萬人紅隧齊齊返工

如果係真，會好有用，一定要推

你叫手足搵political asylum?

乜野填飽灰磚

Show Blocked User - Constance

DOVC 好鬼吓

【極重要】香港前途 - 終局分析

BLOCK乜柒野我都係轉貼驚無人知

DOVC 都轉, block 你有乜錯?!

唔知你講咩
咩叫灰磚

英領範圍